有邊個國家嘅頂級聯賽一直被低估咗？

而你又特別留意嘅？

中國超級足球聯賽

瑞典超級

起碼有個柒頭一直期待

德超囉雖然擺明屈

但拜但對車仔 阿記 一樣係咁炒

放落英超都係前列

mls

巴超其實好唔好睇？
係咪隊隊都有幾件森巴足球？

法甲

成日以為得巴黎好秋

港超

演員嚟講佢都算專業
一句就成為話題

呢個珍

土超

意甲

港超 印超

美職

同意

美職除左拎黎賭之外都冇乜用

俄超
節奏幾好睇
係唔知點解出親歐聯都柒

遲啲美欺過嚟

巴基斯坦超級足球聯賽會有森巴足球

A米 國米 祖雲 拿玻 阿特同拉素 都好勁

你連巴西係超定甲都唔識分就縮返入老母個西啦

挪威

你係咪搞緊笑

葡超

乜撚野巴超

澳職

泰國超級聯賽

一定冇得賭都會睇嘅波就係

一啲

香港超級聯賽

俄超

荷甲？
節奏快，好睇過意甲妹妹下

Liga MX

奧超

點解你個傻閪真係可以日日柒

墨超

榜尾果班衰過英冠

日超

馬超

蘇超

父狗又柒

埃及

印尼甲

扮識波講啲大道理果下搞笑

荷蘭，上至甲組下至乙組，隊隊都鬥攻咁，買大波一流

咁係「高估」，唔係低估

土超既簡單吹球 同埋荷甲

開季成日半大，到我落注買半大就開半細

真 港超其實好好睇

奧地利

識貨

意丁都好睇 節奏明快

土超
最多廢老球星

韓職
贏亞冠最多 12次
遠拋離
日匪7次
沙地5次

墨超 中北美班霸

節奏好睇你都講得出
你拉場中下游黎睇 睇撚到訓

真

你竟敢崇洋媚外？ 當然係偉大嘅中國聯賽先最值得矚目

問人地係咪搞緊笑

人如其名？

孟聯無人講？

個個聯賽中下游都唔好睇架啦

日職囉，其實前列球隊啲波幾有水準

韓職係最被高估...先唔講假唔假, 韓職d外援好似係抽籤抽翻黎咁, 水平唔算好突出, 搞到實力同中超只係差唔多

川琦慕尼黑, 希望傑志抽唔中佢